[8.21]元朗有咩食？

聽晚入元朗食飯 食完飯唔知點係狗鐵點搭車走
老老柒柒 港島撚想知元朗 除左727唔會關門既B仔
重有乜食

821唔知食乜
第一次

821唔知食乜
第二次

821唔知食乜
第三次

821唔知食乜
第四次

821唔知食乜
第五次

821唔知食乜
唔知元朗有冇藤條炆豬肉

諗左一個月都諗唔到食乜

唔好單機我啦
我咁大個仔入元朗唔知有冇10 次
我一定係唔識走

老婆餅

人地老婆好食d
d警嫂

到時有好多有心人帶大家去食元朗特產

好期待 但希望唔係白衫
小弟我單拖

南邊圍 藤條炆豬肉

諗起都唔開胃
我入去食完飯11點搭車走渣 唔洗咁好客喎

聽日就係啦，要比多啲人知

推

係閘內坐？

pish

推！

係呀 但唔排除好多人唔識搭車 出左閘外都唔定

我直入元朗，你老豆疊羅漢

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

幫你推

又新街有老字號良心花生糖

[url]

唔可以比佢蝕
順路買返幾包比親友
元朗唔只得老婆餅

下面先
我諗會有好多好似我咁既本地遊客搭鐵

推到元朗成為香港旅遊景點名勝

推多幾野先休息

可能topic佢地要諗
所以吸引唔到入黎

821 元朗見

聽日見

晚安

太直佢地又唔入 太曲又冇人理可能佢地重J緊女警掛

我真心覺得，條女狗個post 係由打手炒起，
啲like 都係打手黎，用黎分心同做個話題屌人
anyway, 聽日見！

唔知啦 J完就算架啦
fol黎做乜
聽日見

催淚彈

巴打原來都係品煙師

突發：又多個元朗白衫佬 -- 丘志彬
Cp Yau / Ben Yau

多圖在此：
[起底] 發夢見到某元朗白衫ig

[每日一圖] 721無人被檢控

821元朗西鐵靜坐 823人鏈